原 來 今 日 發 生 既 係 有 曬 timeline 同 劇 本

為左方便佢地去安排往後更加「激烈」既執法手段

等我仲以為阿carrie老母諗住回應下個訴求添

非常奸詐！

以前既政府，雖然高高在上，漠視民意，但係唔會特登走去設局伏擊市民

如果唔係安排好，點會咁人齊背曬稿，要係凌晨4點見記者

屌 截停紅van搜車就知係陰險到仆街

原來佢地閉門幾日，就係諗呢D招數

推

幾日先有呢啲招

盧sir+佢班手足個D轉數應該係咁上下